點解舊會員會有p牌[2]

連尼住都有

Push

［疑問］ 點解舊會員都有P牌

轉貼個post唔係我嘅嘅

Test

我冇

test

係咪加入後1個月內出既post就有之類

Testing

試下先

testing

我有無

想拎p好得意

有咩用

P？

P?

？

推

未破處處

1234

p

加入會員之後一段期間內出／回post就有

TEST

Year

t

T

hi

'''

我有冇？

is

texting

123

test1234

check

CC

試試佢

試

P

2016年ac
點解我用唔到睇圖個功能

我實無

我又考牌

Hi

我有

點點點...

testing~

TESTTT

試咪

已甩p

收嗲啦新會然

。。

閪知咩

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

試下有冇p牌

testicle

zz

如果P牌犯規，係咪會加監/block account

唔好意思試牌

試試

??

其實咩黎

push

有又點 無又點

?

試機

點解我用apps睇唔到p牌

我呢

P牌好撚正

help

testing 123

做左咁多年cd rom 唔知有無

.

香港人加油

。

睇下有冇先

有無p 牌？

a

P牌仔

笑撚死

Text 123

Hmm

係米連登開始搞分化

Ass

P字好q

睇下自己有冇先

Te

？？

CD ROM應該冇，sosad

打倒共產黨

P牌狗

我都唔撚想

我係p仔

我係P牌仔

Test :p

無事

Lm

應該計上線日數

我發覺係廿幾萬個啲先有個p 牌

tset

十

Test乜

hHi

trst

Testtest

Why?

睇下自己有無p

testing 1 2 3

咁啱啫

不過我冇🤔

原來我有

PPUSH

睇睇